有冇人屋企人已經開始散播啲解放軍會落黎屠殺既言論

辛辛苦苦做左成日野返屋企，老豆老母即刻勸我唔好再去啲遊行示威，連機場集會都阻止我去...
佢地話：啲人見黑衫就打，解放軍會落黎鎮壓示威者，黑警見人就拉唔會驅趕，呢幾日內一定有人死......仲send左篇有簡體字既文章比我：

佢地9/6本身都由支持變到依家極力反對我出去，唉好灰，有冇人屋企都係咁...

利申 老豆老母黃絲 勁憎共產黨

好撚假咁

今個星期日盡量留守家中🙏🏻
警方己確認左
*11/8港岛東區會有大型示威*
除左北角之前講過的路程外,
另外
- 柴灣,
- 筲箕灣,
- 太古城,
- 鰂魚涌
- 大型住宅及商場
一樣有示威
確認 包圍
- 北角海關總部,
- ICAC總部,
- 北角警署,
- 北角碼頭,再經過
- 電器道行去大型嘅
-住宅
- 城市花園
- 和富花園同埋呢個
- AIA 嘅保險中及
- 附近酒店。
轉載:
剛剛警隊稱，香港警察部收到最高指示（強調是最高），
從收到通告即時開始，不再驅散，
只會拘捕撿控，
全部從暴動入罪
（最高可判十年以上），不考慮人數多少，
通知身邊親朋，
唔好去睇熱閙，
講明有殺錯冇放過。

叫佢出少句聲當幫忙啦